%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
%	Jaime C. Rubin-de-Celis <jaime@rubin-de-celis.com>
%	Departamento de Industrias - USM
%
%	$Date: 2012-08-21 16:06:37 -0400 (Tue, 21 Aug 2012) $ $Rev: 13 $
%
%	Copyright (c) 2012, Jaime C. Rubin-de-Celis
% Licensed under the Educational Community License version 1.0
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%!TEX root = memoria.tex

\begin{center}
\begin{spacing}{1}
{\large UNIVERSIDAD TÉCNICA FEDERICO SANTA MARÍA}\\
DEPARTAMENTO DE INDUSTRIAS\\
\TheCity{} - CHILE
\end{spacing}

\vspace{10mm}


\includegraphics[height=60mm]{figures/logousm.png}


\vspace{15mm}
\begin{spacing}{1.5}
\textbf{\large\TheTitleOne}\\
\textbf{\large\TheTitleTwo}\\
\textbf{\large\TheTitleThree}
\end{spacing}

\vspace{15mm}
\textbf{\large\TheAuthor}

\vspace{12mm}
\begin{spacing}{1.25}
MEMORIA PARA OPTAR AL TÍTULO DE\\
\TheGrade
\end{spacing}

\vspace{12mm}
\begin{table}[h]
  \begin{center}
  \begin{tabular}{ l c l }
  PROFESOR GUÍA & : & \TheAdvisor{}\\
  PROFESOR CORREFERENTE & : & \TheCoAdvisor{}\\
  \ifdefined\TheScndCoAdvisor
  PROFESOR CORREFERENTE & : & \TheScndCoAdvisor{}
  \fi
  \end{tabular}
  \end{center}
\end{table}
\vfill
\large\TheDate
\end{center}
